Vertical Inifinty 8 Software project repository


/******************************************* P R O J E C T - D E C I S I O N S ***********************/



1.Functile de handler pentru fiecare functionalitate trebuie sa returneze starea evenimentului.

  1.1 Starea evenimentului este folosita atunci cand se doreste inlaturarea lui din lista 

  1.2 Scenariu : Se executa un eveniment (dureaza 1ms pana se apeleaza functiile) dar el fizic nu este gata (e.g masina inca nu s-a rotit), evenimentul fiind executat, executorul de evenimente va merge sa execute urmatorul eveniment din lista ( asta inseamna contradictie ).

     1.2.1  Solutie : Trebuie luat feedback de la fiecare proces fizic sa stim cand se termina si tinut acolo in handler pana se executa

     

     
